連登-首個分化平台上線啦

你老母都懶得屌啦

香港人 機場癱瘓有幾閒 詳細參見其他國家事例啦
人地旅客屌 你地又加把嘴走去屌自己友
唔係分化係咩呀

［正視聽］大家唔好再嘈啦

核彈？ 小小火花你地都急柒住割

屌依家邊個無思考